一日__產黨未死 你地都唔可以呀

我要所有人一齊睇住支爆

一齊集氣等睇侵侵搞鳩__產黨啦
如果而家你咁快自行了斷咁咪好唔抵
至少都睇埋維尼同林鄭點死先

推

好想睇林鄭見維尼個樣諗起都扯

共產黨死都要驚你就咪開post啦，柒到咁重要推